個YouTube 聰聰好撚嘔心

日日剩下識post 食玩訓，再唔係得閒post相比d on 9仔做軍糧，又放相上網賣，現在仲買左隻十幾萬d黑地post ig,,咁好搵真係多得班傻hi毒撚唔小

唔明咁撚樣衰都可以做女神

樣衰唔可以講，只係出去mk隨時見到10個8個既女仔

所以嘛話咩標準囉
作為女youtuber賣弄姿色黎講佢真係算樣衰

佢細個時幾cute🥰大左都幾靚女，由佢細睇到佢大